百萬尋一路，41號教畜建議青年人返大灣區發展

頭先有冇人睇到viutv個廣告有人（政府？）出一百萬解決當前香港問題計劃？？成班弱能貪錢人渣獻計，有冇人影到41號個賤女人個名同個樣？佢話自己外國遊學一年返來做教畜，佢既方案竟然係叫年青人返支那發展唔好留係香港搞搞震

我影唔切佢個樣同名，有冇人影到？順便想知道呢個八婆教邊間學校

其他參賽者都係深藍人渣，冇一個正常人，一係就個樣弱智人士

成日叫人返 你搵到份工高過香港再同我講
我唔撚計生活質素